
\begin{footnotesize}
\begin{itemize}
\item[\textbf{Topic {43}}:] {besluit staat belang stad zaak vorst rijk europa regering invloed frankrijk beginsel koning engeland gezag vrijheid kolonie geschiedenis staatkunde gouvernement aangelegenheid stand oorlog erkennen koloniaal republiek kracht volk natie doel\\
\textbf{Proportion:} 0.099476226\\
\textbf{Document:} \textsl{Kastieljaansche Letterkunde in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0010 \textbf{Probability:} 0.82254887
}}
\item[\textbf{Topic {18}}:] {oud koning stad eeuw romance vader vorst graaf naam hoofd jong kerk magt strijd dood volk rodrigo zoon hoofdstad geest roepen broeder misschien rome parijs vorm slag hart zeven regel\\
\textbf{Proportion:} 0.096828245\\
\textbf{Document:} \textsl{Westminster en St. Pauls.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0003 \textbf{Probability:} 0.96158713
}}
\item[\textbf{Topic {92}}:] {frankrijk fransch volk keizer ver\_huell hoofd zaak bestuur vorst koning republiek prins algemeene napoleon verlangen gelooven buiten staat beginsel commissie omstandigheid bijzonder regten gevolg grondslag vaderland welligen onderhandeling schimmelpenninck vergeten\\
\textbf{Proportion:} 0.08413006\\
\textbf{Document:} \textsl{Karel Hendrik Ver Huell en Rutger Jan Schimmelpenninck.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0001 \textbf{Probability:} 0.9459853
}}
\item[\textbf{Topic {81}}:] {minister vergadering lord nationaal italie bewind koning parlement partij maand regering lid oostenrijk ministerie troep duitsche zitting les volk weenen duitschland generaal leger poging italiaansch voorstel maatregel pruissen kamer zaak\\
\textbf{Proportion:} 0.064916365\\
\textbf{Document:} \textsl{Staatkundig overzigt.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0040 \textbf{Probability:} 0.7055656
}}
\item[\textbf{Topic {64}}:] {god werk schrijver mensch opvoeding ontwikkeling voorstelling denkbeeld menschdom school wet geest boek openbaring voorlezing voorkomen kennis overeenkomst zaak wijzen zin beschouwen heidenen invloed wetenschap geschiedenis art betrekking reggen achten\\
\textbf{Proportion:} 0.059406932\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0013 \textbf{Probability:} 0.9962885
}}
\item[\textbf{Topic {34}}:] {gesticht krankzinnig verbetering wet stichten geneeskundig behoefte toestand inrigting krankzinnigengesticht verschillend staat middel erkennen bewaarplaats krankzinnigheid orde bijzonder getal dier lijder les oprigting vorderen bepaling invloed aanwezig verplegen verpleging opnemen\\
\textbf{Proportion:} 0.042846434\\
\textbf{Document:} \textsl{Het openbare Krankzinnigenwezen, vooral met betrekking tot ons land.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.9178271
}}
\item[\textbf{Topic {0}}:] {kaart naam num heer stad gebergte woestijn moab ligging senden abarim berg israelit xxi beek bruyn palestina nebo grens werk punt arnon noorden vermelden oud zered schrijver deut register vs\\
\textbf{Proportion:} 0.040252835\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijbelsche Aardrijkskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0007 \textbf{Probability:} 0.8584507
}}
\item[\textbf{Topic {15}}:] {gevangenis stelsel gevangene gevangen opsluiting eenzaam krankzinnigheid straf arbeid pennsylvanisch cel beschuldiging eenzaamheid gemeenschap beweren behoefte maatschappij daarenboven bezwaar cellulair misdaad persoon zedelijk toepassing ontstaan vrijheid gevolg pct auburnsch kwaad\\
\textbf{Proportion:} 0.035467688\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Pennsylvanische Gevangenisstelsel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.76417816
}}
\item[\textbf{Topic {49}}:] {paulus brief schrijven da costa baur schrijver kritiek lezen werk ef bewijzen christus d geschrift heer\_da\_costa da\_costa kennen god stem uitdrukking verklaren kai apostel genade boek schwegler standpunt grond aanzien\\
\textbf{Proportion:} 0.033999182\\
\textbf{Document:} \textsl{M r . da Costa op het gebied der Godgeleerdheid.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0057 \textbf{Probability:} 0.8498126
}}
\item[\textbf{Topic {82}}:] {observatorium wetenschap hansen gotha sterrekunde stand stad reis waarneming hertog von\_zach seeberg sterrekundig werktuig gebouw onderwijs sterrekundige taal geneeskundig uur wetenschappelijk berlijn kennis grond hoogl reden latijn bewijzen bezoeken geleerde\\
\textbf{Proportion:} 0.033789653\\
\textbf{Document:} \textsl{De verbetering van ons Geneeskundig Onderwijs.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0067 \textbf{Probability:} 0.8877213
}}
\item[\textbf{Topic {90}}:] {taal java javaansch geschiedenis volk sanskrit vorst eiland rijk invloed indie oud indische javanen werk eeuw bekend overlevering denkbeeld betrekking beschaving gebruik adji\_saka uitdrukking vast vreemd maleisch zenden kennen archipel\\
\textbf{Proportion:} 0.033418477\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0066 \textbf{Probability:} 0.99664044
}}
\item[\textbf{Topic {52}}:] {lid klassikaal synode vergadering commissie provinciaal vertegenwoordigen kerk kerkbestuur bestuur gemeente benoemen art stem synodaal kerkelijk predikant koning kiezen hervormen\_kerk benoeming vertegenwoordiging regt regl alg ouderling vertegenwoordiger reglement afvaardigen kerkeraad\\
\textbf{Proportion:} 0.031973016\\
\textbf{Document:} \textsl{De Vertegenwoordiging der Nederlandsche Hervormde Kerk door de Synode}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0047 \textbf{Probability:} 0.9995826
}}
\item[\textbf{Topic {36}}:] {verkiezing stelsel regtstreeksch feit natie vorm volkswil gelden heer\_kemper politiek beginsel brochure schrijver grond regering kiezer kiesstelsel belang partij staatkundig strijd heer\_vreede zaak indirect stedelijk meerderheid dier keuze leiden noodzakelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.026855722\\
\textbf{Document:} \textsl{Twee Nieuwe Bijdragen tot het vóór en tegen der regtstreeksche verkiezingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0039 \textbf{Probability:} 0.99874574
}}
\item[\textbf{Topic {86}}:] {geregtelijk onderzoek regter geneeskundig kennis opvatting regtsgeleerde geneeskundige wetenschap krankzinnigheid zaak begrip geregtelijk\_geneeskunde onderwerp beschouwen toepassing geneeskunde uitspraak geneeskundigen punt vorderen toestand erkennen bijzonder algemeene gevolgtrekking zijde wetgeving beschouwing vraag\\
\textbf{Proportion:} 0.022292074\\
\textbf{Document:} \textsl{Geregtelijke Geneeskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0002 \textbf{Probability:} 0.5921755
}}
\item[\textbf{Topic {21}}:] {kapitaal arbeid vrijheid republiek maatschappij stelsel arbeider winst frankrijk beginsel mensch bevolking nijverheid regeling parijs louis\_blanc kracht denkbeeld mededinging vermeerderen volk voortbrenging regelen menigte toestand werkman belang orde maatschappelijk verkrijgen\\
\textbf{Proportion:} 0.022269806\\
\textbf{Document:} \textsl{Michel Chevaler over Kapitaal en Arbeid}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0037 \textbf{Probability:} 0.7733126
}}
\item[\textbf{Topic {56}}:] {naam heer baalbek senden schrijver stad hermon libanon waarschijnlijk heliopolis baalath voorkomen meening salomo egyptisch gebergte zon gevoelen baalgad artikel werkelijk jos noordelijk oud dal werk on identiteit palestina waterman\\
\textbf{Proportion:} 0.02103886\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijbelsche Aardrijkskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0064 \textbf{Probability:} 0.8263032
}}
\item[\textbf{Topic {68}}:] {kastilie aartspriester spanje geestelijk geld koning regt dichter alcalde non regter del geestelijkheid los fueros y spaansch liefde wetboek fuero vrouw schrijven cronica copla wet e ayala vonnis roepen sanchez\\
\textbf{Proportion:} 0.019573262\\
\textbf{Document:} \textsl{Kastieljaansche Letterkunde in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.60201687
}}
\item[\textbf{Topic {14}}:] {schip vaart octrooi vermelden nieuwnederland holland eiland meteren usselincx naam statengeneraal staten westindien kust koopman handel compagnie o'callaghan hy spanje amsterdam zaak hudson westindische\_compagnie schipper bekend doel destijds maart rapport\\
\textbf{Proportion:} 0.01784413\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijdragen tot de geschiedenis onzer Kolonisatie in Noord-Amerika.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.8759332
}}
\item[\textbf{Topic {25}}:] {handel amsterdam zee kanaal aanleggen uur oud roepen water werken dijk ymuiden vriend vreemdeling belang schip lopen links winter stad werk spoorweg noordzee handelmaatschappij y buiten beurs heeren eenigzins gesprek\\
\textbf{Proportion:} 0.015718324\\
\textbf{Document:} \textsl{Een uitstapje naar Y-Muiden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0069 \textbf{Probability:} 0.9444324
}}
\item[\textbf{Topic {42}}:] {leger vesting vijand verdediging holland vijandelijk sterkte sterk inval gewest verdedigen magt rivier landing oorlog gedeelte java aanval trekken volk verdedigingsmiddel verschillend troep bondgenooten fransch verdediger zwakheid middel buitengewoon beletten\\
\textbf{Proportion:} 0.015060624\\
\textbf{Document:} \textsl{De tegenwoordige toestand onzer Verdedigingsmiddelen en Strijdkrachten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0029 \textbf{Probability:} 0.6049769
}}
\item[\textbf{Topic {69}}:] {belasting inkomst regten last belastingstelsel betalen arbeid pct inkomen vraag volk accijnsen stelsel drukken consumtie wet klagen schatkist burger volks fabrijken grondwetsherziening administratie accijns kost handel nijverheid zout ambtenaar bezwaar\\
\textbf{Proportion:} 0.015017742\\
\textbf{Document:} \textsl{De Grondwets-herziening en ons Belastingstelsel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0054 \textbf{Probability:} 0.4900984
}}
\item[\textbf{Topic {7}}:] {wetenschap onderzoek natuur kennis toepassing invloed ontwikkeling vraag geest waarheid vragen voorbeeld mit leiden grond geneeskunde doel wet onderzoeken verband verklaren verschijnsel wederom oorzaak les wijzen uitoefenen teregtzitting bepaling leggen\\
\textbf{Proportion:} 0.01492555\\
\textbf{Document:} \textsl{Geregtelijke Geneeskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0002 \textbf{Probability:} 0.34053457
}}
\item[\textbf{Topic {11}}:] {volk bekend geschiedenis oud eeuw werk geestelijk lied dood god schrijven dier mensch joden 16de eere bijzonder misschien no verdienen dichter tekst huis so geschiedschrijver schat aanzien verzameling school zingen\\
\textbf{Proportion:} 0.013861963\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0041 \textbf{Probability:} 0.40827522
}}
\item[\textbf{Topic {93}}:] {brood bakker zetting prijs bestuur besluit broodzetting stelsel plaatselijk regelen verbruiker belang mededinging bepalen wet belgie vrijheid regeling beperking hoedanigheid verkoop bakken brussel winst bedrog toezigt stad bepaling provincie januarij\\
\textbf{Proportion:} 0.013543371\\
\textbf{Document:} \textsl{De Broodzetting.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0030 \textbf{Probability:} 0.959553
}}
\item[\textbf{Topic {53}}:] {da\_costa volk hart vrede poezij vers kracht oorlog kind geest geschiedenis hollandsche bundel dichter wereld eeuw zingen aarde invloed grijpen gods lamartine holland blad waarderen vreemd misschien redactie muze warnasarie\\
\textbf{Proportion:} 0.013223953\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0056 \textbf{Probability:} 0.9969603
}}
\item[\textbf{Topic {89}}:] {maatschappij mensch beginsel wet stelsel eigendom wetgever leering menschelijk klas middel wijsheid maatschappelijk regering winst leer natuur gevolg verschijnsel ontwikkeling sociaal bastiat vrucht staat arbeids voordeelen beschouwen arbeiden staatshuishoudkunde denkbeeld\\
\textbf{Proportion:} 0.0115772635\\
\textbf{Document:} \textsl{Frédéric Bastiat en de Socialisten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.28727928
}}
\item[\textbf{Topic {75}}:] {sneeuw ranald storm hart hut nacht glen hemel dier lucht schoon ooog schier hert slaan kudde vergeten horen arm berg wind neer glenco klip geest natuur vrolijk kind flora rust\\
\textbf{Proportion:} 0.010522161\\
\textbf{Document:} \textsl{Een sneeuwstorm in de Hooglanden. Uitspanningen van Christopher North.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.73802894
}}
\item[\textbf{Topic {20}}:] {roth prof egyptisch voorstelling godheid oud wereld begrip volk semitisch godsdienststelsel werk volksstam godsdienst phoeniciers oorspronklijk god bron metaphysisch bewijs taalstam verschillend mozaisch zoroaster zelfstandig naam eigendommelijk geschiedenis egypten beschouwen\\
\textbf{Proportion:} 0.009983628\\
\textbf{Document:} \textsl{De oudste bronnen van onze Metaphysische begrippen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.8005785
}}
\item[\textbf{Topic {95}}:] {stad zeller tubingen dr uur faculteit regen geschiedenis huis oud zijde vischer prof gebouw les taal voet tellen seiner avond jong wandeling dorp maal onderwijs baur studie school voeren strauss\\
\textbf{Proportion:} 0.0085772285\\
\textbf{Document:} \textsl{Herinneringen uit Zwaben en Franken. (1846.)}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0031 \textbf{Probability:} 0.4317449
}}
\item[\textbf{Topic {32}}:] {oratorium mendelssohn toonkunst dramatisch goethe kunst leipzig gelukkig innig vorm voornamelijk vriend elias lyrisch ontwikkelen kracht element voortreffelijk muzijkaal zelter gewaarwording twijfel duitschland zoo\_als kennen geest belangrijk kiezen ontrukken opera\\
\textbf{Proportion:} 0.008372563\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Woord des Dichters.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0045 \textbf{Probability:} 0.95061696
}}
\item[\textbf{Topic {59}}:] {schrijver zendelinggenootschap genootschap zendeling kerk bedenking bezwaar zegen werk christen arbeiden ondersteuning nederland vrucht vreemd nederlandsche grond belangstelling arbeid fransch aanvoeren meenen nederlandsche\_zendelinggenootschap gelden hervormen\_kerk geloovige werkzaam heidenen bewijzen naam\\
\textbf{Proportion:} 0.007739413\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Parijsche en het Nederlandsche Zendelinggenootschap.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0009 \textbf{Probability:} 0.900779
}}
\item[\textbf{Topic {31}}:] {eed leger officier regering koning trouw gehoorzaamheid wet vrijheid opstand schrijver bevel orde overtuiging gedeelte beginsel zweren voorstellen wapen werk voeren partij gevoel volk krijgsman eerbied vaderland stipt pligt grondwet\\
\textbf{Proportion:} 0.0068198796\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.7614759
}}
\item[\textbf{Topic {30}}:] {arm raad commissie zaak burgemeester lid ziek bekend verslag wethouder publiek leiden eischen stad gebrekkig stand heeren geneeskundig kaathoven magt verbetering belang behandeling benoemen poging doel middel dr van\_der\_boon\_mesch behoorlijk\\
\textbf{Proportion:} 0.006561386\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.8307223
}}
\item[\textbf{Topic {6}}:] {orde overtuiging dier schoon dichter ontwikkeling kracht belang vorm waarheid behoefte rust maatschappij menschelijk beginsel blik zang mensch strijd leggen heer\_da\_costa volk keuze heilig toekomst vrijheid gang tegenwoordig lied wijsheid\\
\textbf{Proportion:} 0.0063100434\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.61949855
}}
\item[\textbf{Topic {19}}:] {schrijver dier ruggevat gedeelte verhandeling werking bloedsomloop vorm onderzoek verschillend dans tijdvak omloop natuur waarheid orgaan ligchaams gekorvene dierlijk dienaangaande les meening zijde gevoelen schepsel beweging zijdelingsche ontdekken vat physioloog\\
\textbf{Proportion:} 0.0048518325\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0035 \textbf{Probability:} 0.9965385
}}
\item[\textbf{Topic {16}}:] {wetenschap natuur vraag wijsbegeerte onderzoeking kennen natuurwetenschap god waarneming antwoord verklaring hypothese cohen ballot beoefenen verschijnsel wereld voeren ont tijdperk buys natuurkundig ils aanhalen oorzaak wijsheid on bewustzijn beschaving voorbeeld\\
\textbf{Proportion:} 0.004593539\\
\textbf{Document:} \textsl{De Wetenschap der Natuur, haar doel en de wijze van haar te beoefenen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.21410412
}}
\item[\textbf{Topic {67}}:] {toren poort hart oud muur stad herstelling kerk heur puin gracht sparen bloed spits wal trans afbreken grijs weleer daglicht burgren verliezen eerbied huis gemeente delft gebed steen heer vorst\\
\textbf{Proportion:} 0.004575758\\
\textbf{Document:} \textsl{Te Delft, in October 1847.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0005 \textbf{Probability:} 0.9718177
}}
\item[\textbf{Topic {38}}:] {heer\_da\_costa heer groningers apologetiek strijd latijnsch dc ontoegankelijk dikwijls brochure ambtgenoot stilzwijgen christendom onjuistheid beoordeelingen grond dogmatiek berigte meening onderscheiden voorbijgaan miskenning bewijsvoering durven oordeel aanleiding veroordeelen rigting misverstand overtuiging\\
\textbf{Proportion:} 0.00339497\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0019 \textbf{Probability:} 0.99502647
}}
\item[\textbf{Topic {63}}:] {inrigting arm liefdadigheid commissie openbaarheid stedelijk genootschap behoefte leggen openbaar elders toegang verslag verschillend doeltreffend aandacht verbazend behoeftig vrijwaren kennis winter verarmen onverschilligheid gewigtigste publiek bemoeijing bedelen afzonderen oordeel velerlei\\
\textbf{Proportion:} 0.0031311638\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.16207786
}}
\item[\textbf{Topic {2}}:] {neerland novembermaand koning hart volk wet licht kracht vrijheid vaderland aardsche schoon ziel weergeboort zegen breken zagen vellen d horen bloem herinring loven recht sussen schreien juichen stormen struik vonk\\
\textbf{Proportion:} 0.002180653\\
\textbf{Document:} \textsl{De derde November 1848.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0070 \textbf{Probability:} 0.99192715
}}
\item[\textbf{Topic {71}}:] {handel lord landdag junij depeche beroering palmerston vervolging discussie praag terugkeren louis\_bonaparte keizer huskisson kanton 12den altoos mededinging hoofdbeginsel gezant opgaaf hoogerhuis clement\_thomas reciprociteit isturiz roekelooze opposant navigatiewet leertijd omver\\
\textbf{Proportion:} 0.0019472196\\
\textbf{Document:} \textsl{Staatkundig overzigt.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0046 \textbf{Probability:} 0.089830466
}}
\item[\textbf{Topic {13}}:] {volk vorst koning van\_orleans balling koningszoon kroon vrede frankrijks val grijs naam blik troonen weduw zedelooze wacht huizen slijpen mantel volksstem eer uwer buigen moed wachten dreigen majesteit moeder traan\\
\textbf{Proportion:} 0.0019416403\\
\textbf{Document:} \textsl{De weduwe van Orleans.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0033 \textbf{Probability:} 0.9912811
}}
\item[\textbf{Topic {22}}:] {ijs gloed branden buiten och hart bloed lied eendragt wijs lente eer slapen hoed water heil kil brand lief oranje nederlanden looze jaarg huis gunnen lijken hol makker kracht draad\\
\textbf{Proportion:} 0.0017889643\\
\textbf{Document:} \textsl{Drie liedjes van Piet Bogcheljoen}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.97370386
}}
\item[\textbf{Topic {12}}:] {wet sir kapitaal lord spoorweg handel papier maatregel robert\_peel crisis geloven oorzaak standaard twijfelen belegging houde aanstaande beweegreden john\_russell vereenigde\_staten verwikkeling wijten gerucht beweren bezwaar godsdienst teleurstellen george\_grey weerstaan protectionist\\
\textbf{Proportion:} 0.0015312992\\
\textbf{Document:} \textsl{Staatkundig overzigt.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0006 \textbf{Probability:} 0.12607318
}}
\item[\textbf{Topic {97}}:] {elders hart verhongren troost dees opslaan zegen ontbranden zanger beven lijden koude menschenliefde staf armoe overwinst beliep district smaken kennen ontbering heeren verheugen hemel brood vrouw slapen 'k kaak teug\\
\textbf{Proportion:} 0.00132057\\
\textbf{Document:} \textsl{Eene droevige Gedachte.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0011 \textbf{Probability:} 0.9849948
}}
\item[\textbf{Topic {55}}:] {they it vertegenwoordiging voorsteller kiezer hervorming vlek john\_russell look parlementshervorming at are america eindregeling reformations representatie government national osborne rodbertus johann history what verslijten reformbill independence one evenveel nothing made\\
\textbf{Proportion:} 0.0008169826\\
\textbf{Document:} \textsl{Staatkundig overzigt.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0050 \textbf{Probability:} 0.07443637
}}
\item[\textbf{Topic {99}}:] {gul lustnau professor deftig poort zaal specielle bier gezellig ras tweemaal hegel wijsgeerte urach planck aesthetiek koenraad loci vruchtboomen regterzij museum oogenschouw repetenten seminarium hans zwaben levensdag discipel bahlingen beplanten\\
\textbf{Proportion:} 0.00078976125\\
\textbf{Document:} \textsl{Herinneringen uit Zwaben en Franken. (1846.)}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0031 \textbf{Probability:} 0.052718688
}}
\item[\textbf{Topic {1}}:] {van\_de\_hermon xix ezech kon\_ix nogh magna elioupolis ed afleiding afhandelen smyrna hoogdravend grieks basileus heer\_heyman gazara geweens demotisch genesis havila auten achtervolgens sanchoniathon movers gevalle coptisch nomine zuidoostelijk hebreeuwschen venus\\
\textbf{Proportion:} 0.0007564693\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijbelsche Aardrijkskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0064 \textbf{Probability:} 0.030458383
}}
\item[\textbf{Topic {94}}:] {volk koning hoor sluiten verjongen rollen sloopen vrijheid echo vooruit herboren kreet vaderland vorst holland minnen ongedeerd heide willem tong strand kweken luid buigen breken aard grond eer morgen klinken\\
\textbf{Proportion:} 0.0006794379\\
\textbf{Document:} \textsl{Koning en Volk.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0024 \textbf{Probability:} 0.9796782
}}
\item[\textbf{Topic {98}}:] {strekkende overtreder onaangenaamheid uitvallen verkrijgbaar venit kunstgreep stipt overwegen boonen schoen aangezien gegoeden hoek bakken verpligt d\_vii bijgenaamd vergunne zwart ontsteld rigen systematiseren hoegrootheid nasporen van\_de\_parijschen broods aanklagte dienzelfden maandelijksch\\
\textbf{Proportion:} 0.0004098437\\
\textbf{Document:} \textsl{De Broodzetting.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0030 \textbf{Probability:} 0.022672335
}}
\item[\textbf{Topic {79}}:] {aristoteles inductie lever etudier quelques laboratorium calculs wetensch bidder demeler hypothesis maaksel galenus grondbehoefte nirgends wunderlich frankreich stamelen gj\_mulder yeux avec berlin ingeschapene dixseptieme koe werktuigkunde moeijelijken observer beaucoup parallel\\
\textbf{Proportion:} 0.00036669374\\
\textbf{Document:} \textsl{De Wetenschap der Natuur, haar doel en de wijze van haar te beoefenen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.016905572
}}
\item[\textbf{Topic {17}}:] {hodie almon ebous hoogleeraar\_von\_schubert katranne delineatio areopoleos esbus baals tegenoverstelling jebel gouda christiaan nazien gaans verkregen geographie have astronomisch jj mer octavo wonderlijk ongegronde achtereenvolgens billijken nieuwe stormenderhand viiiste bibliotheek\\
\textbf{Proportion:} 0.00025672893}
\item[\textbf{Topic {88}}:] {geniaal wegvlugten staf staatsregel krijschen aangrijpend troost versailles gemoedelijkheid welven lodewijkphilips geruststelling vorst volk naam koning koortsig frankrijk stad hoofd wetenschap hope vergadering oud zaak troon hart belang gieten schrijver\\
\textbf{Proportion:} 0.00010631521}
\item[\textbf{Topic {35}}:] {antilegomena onhoudbaarheid doop authentic beroepende verhaltnisse kann prima analyse onderaardsche weerszijde paulus\_s brief niermeijer neander gnosticisme volk schrijver invloed koning weil schrijven kennen gedeihen eeuw bewijzen ef wet ta werk\\
\textbf{Proportion:} 7.31206e-05}
\item[\textbf{Topic {78}}:] {gispen toedenken maitre meesterhand lid vorst stad koning volk vergadering naam oud staat eeuw frankrijk regering werk geschiedenis strijd minister geest vrijheid arbeid stelsel beginsel rijk zaak hoofd schrijver belang\\
\textbf{Proportion:} 4.062183e-05}
\item[\textbf{Topic {77}}:] {uitkeering oneerlijkheid inrigten belasting wetenschap zaak wet stad oud taal vraag arbeid lid stelsel kennen gevolg grond staat invloed stand schrijver bepalen geschiedenis naam belang volk kennis uitstrooming regten beginsel\\
\textbf{Proportion:} 3.409591e-05}
\item[\textbf{Topic {26}}:] {sallustius evenaar consulaat geschiedenis volk republiek werk parijs baltimore stad oud kennen zaak eeuw stelsel schrijver buiten naam bevolking koning geest grond dier belang invloed frankrijk staat vraag vorst hoofd\\
\textbf{Proportion:} 2.2367813e-05}
\item[\textbf{Topic {74}}:] {dienstpersoneel onaangenamen allein stelsel rigt gevangenis hoofdsuppoost gevangene eenzaam opsluiting arbeid ongebonden gevangen straf mensch cel naam emprisonnement krankzinnigheid maatschappij praedisponerende monomanie straftijd vrijheid beginsel wetenschap werk grond wet prisons\\
\textbf{Proportion:} 2.2117667e-05}
\item[\textbf{Topic {85}}:] {naam oud volk vloeijenden nieuwe geschiedenis cultuur koning wet werk eeuw stad zaak verschillend arbeid bekend staat vorst schrijver taal roth voorstelling mensch lezen erkennen bewijzen wetenschap gevolg god rijk\\
\textbf{Proportion:} 4.246073e-06}
\item[\textbf{Topic {40}}:] {stad naam volk koning oud schrijver heer wetenschap zaak staat republiek lid wet dier werk belang frankrijk hoofd kennen kennis vorst punt grond taal vergadering eeuw leger bepalen middel verschillend\\
\textbf{Proportion:} 4.228503e-06}
\item[\textbf{Topic {60}}:] {naam zaak volk koning oud verkiezing vorst staat taal wetenschap stad dier beginsel strijd werk lid vorm heer commissie toestand erkennen vraag verschillend vergadering schrijver belang punt bekend voeren bijzonder\\
\textbf{Proportion:} 4.223606e-06}
\item[\textbf{Topic {96}}:] {schrijver volk naam geschiedenis koning zaak schrijven oud staat heer geest dier werk grond stelsel frankrijk beginsel vorst gevoelen brief stad verschillend belang wet denkbeeld toestand verklaren wetenschap invloed erkennen\\
\textbf{Proportion:} 4.220948e-06}
\item[\textbf{Topic {9}}:] {naam leger schrijver koning volk heer eeuw frankrijk zaak staat dier stad oud vergadering ontwikkeling lid werk wet beginsel erkennen invloed belang stelsel bekend gevolg vrijheid schrijven regering vorm grond\\
\textbf{Proportion:} 4.2073175e-06}
\item[\textbf{Topic {62}}:] {volk oud wetenschap naam staat werk geschiedenis koning invloed schrijver stad zaak vraag eeuw onderzoek arbeid wet beginsel kracht rijk god erkennen kennis frankrijk hoofd geest kennen stelsel strijd beschouwen\\
\textbf{Proportion:} 4.201774e-06}
\item[\textbf{Topic {37}}:] {volk koning regering leger beginsel vrijheid vorst eed zaak dier belang wet werk mensch stelsel geschiedenis oud schrijven kracht verschillend kennen invloed frankrijk middel staat orde schrijver arbeid bijzonder taal\\
\textbf{Proportion:} 4.191828e-06}
\item[\textbf{Topic {10}}:] {naam volk oud bekend stad wet heer vorst zaak koning werk wetenschap schrijver invloed staat java eeuw gevoelen grond bewijzen taal frankrijk regering schrijven geest middel beginsel hoofd fransch geschiedenis\\
\textbf{Proportion:} 4.191111e-06}
\item[\textbf{Topic {33}}:] {naam volk licht schrijver taal eeuw zaak invloed staat werk vorst rijk wetenschap wet dier oud frankrijk stad stelsel toestand koning regering bekend gevoelen geest middel god heer verklaren mensch\\
\textbf{Proportion:} 4.180676e-06}
\item[\textbf{Topic {84}}:] {koning naam stad volk oud vorst stelsel zaak werk verklaren dier beginsel wet schrijven bekend invloed regering geschiedenis kracht verschillend staat eeuw toestand vergadering heer lid grond middel taal arbeid\\
\textbf{Proportion:} 4.179542e-06}
\item[\textbf{Topic {46}}:] {naam oud stad volk vorst koning werk staat wetenschap zaak beschouwen invloed schrijver wet gevolg mensch heer stelsel frankrijk voorstelling bijzonder grond bekend erkennen eeuw gevoelen voeren schrijven rijk kennis\\
\textbf{Proportion:} 4.164184e-06}
\item[\textbf{Topic {65}}:] {oud zaak werk eeuw stad heer lid republiek volk wetenschap commissie koning kennen frankrijk verschillend schrijven naam kracht hoofd geschiedenis wet schrijver staat stelsel kennis beginsel toestand bestuur magt regering\\
\textbf{Proportion:} 4.163128e-06}
\item[\textbf{Topic {28}}:] {koning lid volk invloed stad vergadering wet werk vorst naam zaak schrijver oud frankrijk stelsel eeuw minister schrijven klassikaal beginsel regt verschillend staat erkennen belang hoofd middel grond arbeid geschiedenis\\
\textbf{Proportion:} 4.1622507e-06}
\item[\textbf{Topic {58}}:] {oud volk zaak koning naam lid stelsel staat invloed vergadering wetenschap frankrijk beginsel stad taal bestuur wet vorst vraag republiek arbeid eeuw geschiedenis regering belang grond dier mensch werk heer\\
\textbf{Proportion:} 4.161477e-06}
\item[\textbf{Topic {27}}:] {volk werk wetenschap wet oud beginsel mensch stelsel java naam schrijver denkbeeld invloed rijk frankrijk eeuw vorst kracht kennen koning kennis bekend vraag ontwikkeling gevolg heer arbeid dier god toestand\\
\textbf{Proportion:} 4.1574003e-06}
\item[\textbf{Topic {41}}:] {wetenschap naam schrijver grond stad kennis werk stelsel oud zaak onderzoek wet beginsel schrijven volk beschouwen heer invloed ontwikkeling doel gevolg regering middel koning gevoelen regter taal mensch vraag arbeid\\
\textbf{Proportion:} 4.1525805e-06}
\item[\textbf{Topic {57}}:] {naam oud volk zaak stad werk heer schrijver lid bekend koning eeuw dier vergadering taal wetenschap belasting mensch schrijven god gevoelen arbeid paulus regering invloed geschiedenis commissie vorst voorkomen gevolg\\
\textbf{Proportion:} 4.1457774e-06}
\item[\textbf{Topic {83}}:] {stad naam volk zaak lid koning wet staat eeuw oud wetenschap geschiedenis bekend belang taal heer rijk werk magt frankrijk verklaren kennen kennis grond schrijver vorst arbeid betrekking gevolg beginsel\\
\textbf{Proportion:} 4.1449753e-06}
\item[\textbf{Topic {70}}:] {werk frankrijk zaak beginsel koning schrijven naam stelsel bestuur lid oud invloed wetenschap stad vorst schrijver eeuw belang besluit bewijzen regering wet erkennen volk staat leger kracht grond geest kennen\\
\textbf{Proportion:} 4.143961e-06}
\item[\textbf{Topic {61}}:] {naam werk stelsel zaak mensch stad heer staat middel wetenschap grond vraag strijd koning volk beginsel kennis ontwikkeling gevolg schrijver wet toestand schrijven invloed bekend erkennen beschouwen kracht oud lid\\
\textbf{Proportion:} 4.143844e-06}
\item[\textbf{Topic {23}}:] {volk naam werk stad oud koning schrijven zaak schrijver bekend frankrijk brief invloed wet grond eeuw kennen vorst kracht taal wetenschap verklaren besluit erkennen hart gevoelen geschiedenis arbeid strijd bewijzen\\
\textbf{Proportion:} 4.1433527e-06}
\item[\textbf{Topic {3}}:] {koning naam stad lid arbeid wetenschap staat zaak beginsel vergadering vrijheid volk vorst grond stelsel frankrijk wet erkennen werk heer schrijver mensch kennen belang oud ontwikkeling geschiedenis vraag gevolg regering\\
\textbf{Proportion:} 4.1431877e-06}
\item[\textbf{Topic {73}}:] {schrijver werk naam zaak oud volk taal koning bepalen wet arbeid lid heer stelsel belang kracht vrijheid verklaren beginsel frankrijk schrijven staat brief hart eeuw beschouwen stad mensch dier kerk\\
\textbf{Proportion:} 4.1417893e-06}
\item[\textbf{Topic {48}}:] {naam oud koning eeuw stad staat volk schrijver beginsel frankrijk lid zaak wetenschap wet bekend invloed toestand werk commissie bestuur grond taal vergadering regering heer kennen dier parijs erkennen verklaren\\
\textbf{Proportion:} 4.141749e-06}
\item[\textbf{Topic {29}}:] {volk oud naam staat koning stelsel werk wetenschap zaak taal frankrijk grond schrijven invloed erkennen vorm verklaren geest lid minister lezen mensch belang bestuur bekend lord heer arbeid beginsel rijk\\
\textbf{Proportion:} 4.1415888e-06}
\item[\textbf{Topic {54}}:] {volk zaak wetenschap lid naam stelsel koning wet schrijver vraag kracht vergadering vorst belasting stad staat bestuur arbeid invloed grond geest hoofd belang heer gevolg natuur frankrijk kennen kerk vragen\\
\textbf{Proportion:} 4.1414096e-06}
\item[\textbf{Topic {91}}:] {volk staat stad arbeid frankrijk wet zaak kracht oud vorst regering naam mensch stelsel minister invloed koning beginsel werk belang hoofd verklaren erkennen vrijheid gevolg doel vraag magt wetenschap strijd\\
\textbf{Proportion:} 4.136982e-06}
\item[\textbf{Topic {4}}:] {naam stad oud bekend volk schrijver koning eeuw heer staat besluit zaak werk frankrijk vorst lord wet punt belang partij invloed rijk lid geschiedenis bestuur taal minister regering schrijven magt\\
\textbf{Proportion:} 4.111736e-06}
\item[\textbf{Topic {51}}:] {naam arbeid heer stad wetenschap schrijven werk stelsel volk wet middel zaak koning mensch vrijheid oud vraag staat ontwikkeling schrijver beginsel erkennen kennen kracht lezen frankrijk geschiedenis grond bekend invloed\\
\textbf{Proportion:} 4.104975e-06}
\item[\textbf{Topic {87}}:] {lid beginsel mensch naam vergadering bestuur stelsel schrijven toestand werk klassikaal volk invloed belang wet zaak god arbeid oud wetenschap synode commissie vorm staat vrijheid kennen vragen kracht gevoelen maatschappij\\
\textbf{Proportion:} 4.1038215e-06}
\item[\textbf{Topic {39}}:] {lid naam vergadering koning wetenschap wet zaak volk mensch bestuur klassikaal oud beginsel schrijver werk kennen regering stelsel waarheid onderzoek vrijheid arbeid stad beschouwen schrijven vertegenwoordigen heer kerk bepalen belang\\
\textbf{Proportion:} 4.1022686e-06}
\item[\textbf{Topic {80}}:] {volk koning wetenschap naam vrijheid zaak lid regering leger wet invloed bestuur stelsel grond beginsel werk vorst vergadering dier erkennen belang mensch kennen onderzoek gevangenis staat geest gevolg vraag gedeelte\\
\textbf{Proportion:} 4.102217e-06}
\item[\textbf{Topic {44}}:] {zaak volk koning wet schrijver werk arbeid naam lid oud belang grond stad beginsel bestuur invloed stelsel brood middel dier vergadering bekend mensch kennis doel gevangenis voorkomen vraag staat schrijven\\
\textbf{Proportion:} 4.101731e-06}
\item[\textbf{Topic {72}}:] {stad oud zaak mensch werk wetenschap heer lid koning geest naam schrijven bekend wet middel geschiedenis kennis god doel kracht vraag eeuw verschillend beschouwen dier belang schrijver ontwikkeling volk lezen\\
\textbf{Proportion:} 4.0855425e-06}
\item[\textbf{Topic {45}}:] {volk vorst koning lid kennen zaak stad oud staat werk kennis kracht leger stelsel wet belasting belang arbeid erkennen hoofd eeuw regering rijk naam wetenschap invloed vrijheid magt dier vergadering\\
\textbf{Proportion:} 4.0834934e-06}
\item[\textbf{Topic {66}}:] {stad naam koning staat volk zaak rijk oud vorst vergadering minister frankrijk gevolg eeuw heer werk schrijven hoofd schip schrijver geschiedenis holland verklaren verschillend kennen kennis oorlog dier wetenschap erkennen\\
\textbf{Proportion:} 4.0784153e-06}
\item[\textbf{Topic {50}}:] {oud naam koning heer schrijver werk romance eeuw stad dier kennen beginsel leger verschillend bekend volk belang hoofd staat stelsel vorst zaak wet grond gevoelen erkennen bijzonder bewijzen lied geschiedenis\\
\textbf{Proportion:} 4.0774016e-06}
\item[\textbf{Topic {76}}:] {koning volk oud vorst regering stad wet belang werk zaak rijk frankrijk naam schrijven geest eeuw beginsel minister invloed dier kennen strijd vrijheid vorm staat gevoelen stelsel ontwikkeling buiten verklaren\\
\textbf{Proportion:} 4.064419e-06}
\item[\textbf{Topic {47}}:] {arbeid volk zaak stad koning stelsel naam schrijver staat doel frankrijk republiek wet oud belang kapitaal vrijheid eeuw schrijven beginsel parijs middel hoofd mensch prijs bekend invloed belasting bestuur dier\\
\textbf{Proportion:} 4.062375e-06}
\item[\textbf{Topic {24}}:] {stad zaak volk stelsel wetenschap naam rijk oud werk arbeid koning frankrijk lid staat beginsel bekend vrijheid vergadering doel kennis taal invloed hoofd wet punt verklaren kracht gevolg schrijven regering\\
\textbf{Proportion:} 4.0621476e-06}
\item[\textbf{Topic {5}}:] {naam stad stelsel volk oud lid arbeid koning wet kaart mensch wetenschap zaak kennen vrijheid gevangenis werk belang dier rijk grond regering maatschappij eeuw beginsel staat kennis bestuur verschillend bepaling\\
\textbf{Proportion:} 4.007838e-06}
\item[\textbf{Topic {8}}:] {naam stad werk wetenschap heer oud hart kaart zaak geschiedenis bekend gebergte volk schrijver grond verschillend dragen vorst voorkomen schrijven erkennen bepalen punt rijk grens kennis toren staat gevoelen vorm\\
\textbf{Proportion:} 3.9978754e-06}
\end{itemize}
\end{footnotesize}
